尼日利亞一州立法：強姦犯不論男女會被手術閹割 性侵兒童者處死

位於尼日利亞北部的卡杜納州（Kaduna state），州議會本周通過的修例相當嚴厲：強姦罪名成立的成年男子將被手術閹割。如他性侵犯的是兒童，甚至會被判處死刑。如對兒童下手的是女子，她的輸卵管會被摘除。
男性倘性侵犯14歲以下兒童會被判處死刑，死前其睪丸會被割去；即使受害人已成年，強姦犯也會被閹割，以及被判終身監禁。

修例尚未通過之前，州內成年強姦犯的最高刑罰是入獄21年，性侵兒童者判處無期徒刑。

卡杜納州長魯法伊（Nasir Ahmad el-Rufai）表示：「嚴厲的刑罰有助於進一步保護兒童免受嚴重罪行所害。」魯法伊16日簽署法案讓它生效。

這麼做不是所有人都讚賞，有持批評意見的人認為這是民粹之舉，也不合符憲法。而且有人預期，這可能導致更少案件曝光。

呢次真係切JJ

聽講男人做手術痛過女人

控制唔到條丁就幫你切左佢

拜登

如果支登去尼日利亞咪直情直接潘死刑

冇冤案既話100%支持

十一哥唔去得

香港一年都唔止50單勞資糾紛啦，閹錯人冇仇報

香港屈鳩你都冇仇報
加埋剪JJ就玩撚完

輸卵管會被摘除

唔係應該割左粒陰核先係

我支持

立咗法就一定有冤案
睇返香港就明
黑警要告示威者
都會揀最易入同最重刑罰嘅罪去告
呢啲嚴刑峻法
最後只會俾啲權貴用嚟對付異見者
乜都屈人強姦

紅毛泥先係正解

拜燈

講到尾，就算加重刑罰都要考慮點樣判刑，metoo咁撚薄客觀事實證據都罪成就仆街喇

問題係 你點確定唔係冤案
直接造成身體損害 冤案受害者係無得復原+無仇報架喎

太監

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

呢個係問題
冤案點算

直接去變性做女人囉！

11哥

又逼害我登
拜登頂住啊

男人就切J,女人就摘除輸卵管

手術閹割要唔麻醉先得

正!!!!

日本個啲屈痴漢已經仆哂街
呢啲國家要屈有幾難

應該用紅毛泥封左佢

印度幾時學吓嘢

咁麗瑤個教練點算

其實每個國家都應該咁做啦

如果用喺印度我諗印度一半男人要切JJ

睇下係咩政府 會唔會有反政府既人被閹割/處死

罰到咁重只會令啲人由強姦變姦殺

呢個先係正常，其實伊斯蘭教以眼還眼/控制唔到身體邊個部份你就唔配再有嗰個部分嘅概念係可以儆惡懲奸，彰顯公義

大灣區

#metoo

湯渣驊

之後勁多人被叫雞

希望有多d 冤案
顯得呢個政策嘅荒謬同傲慢

對付魔鬼唔可以變成魔鬼
咁同共產黨有咩分別

監獄土地供應不足

其實都幾好丫

Nigeria男女關係好L亂，就算唔係強姦都大把不正常關係，愛滋同其他病毒又多

按統計無4個女人有1個未成年時被人強姦

十一哥禁地

宮刑

萬一判錯咗咪仆街

會有好多姦殺案

尻告嗰條友要中回力鏢+政府賠錢

日本 有罪推定同細案重罰真係好cls

日本法律真係好CLS

判錯就俾返你無仇報

推！

但老老實實日本真係好多痴漢
唔好當個個都係老屈

廢話，根本冇可能會冇冤案

所以唔係太支持

最重要都係想方法預防罪案,
同埋減少對受害者既傷害
而唔係話點樣事後瘋狂懲罰罪犯

被強姦

比人老屈真係慘過死

瘋狂老屈

女人閹乜?

你有冇睇內文㗎，講咗會切咗佢輸卵管

冤案咪死

你又啱姐, 老屈當佢唔好彩囉, 放諸四海皆準。突然中國都文明好多

太監仲變態

有乜用, 佢強姦唔通為借精生仔?

物理斬丁